(31台)沒有牆的世界VII-閃亮舞台

港台劇真係無見人煲過,現在做緊,唔通啲人仲睇緊cctvb

鄭敬基
張錦程

有鄭敬基都無睇

睇緊
其實等緊睇獅子山下

張錦程變晒樣咁

老左好多

實力派演員

老咗但型咗

挫敗一次， 反而啲人士氣好左

挫敗令佢地團結咗

以前幾好樣
以前睇過佢同蘇玉華個遙遠的她卡拉ok，好騎呢

下個禮拜完

我開post又係開太遲

佢以前專做 好笑嘅角色
有套鬼片同劉青雲做 佢個角色 幾好笑

歡樂今宵扮羊嫂

本身有追開
估唔到咁快完啫

生化壽屍

都唔快了 做左成個月有多

個造型

其實好高汁 我成日上youtube睇返
不過應該好少人live咁睇

一個禮拜一集差唔多啦

有冇人睇緊？

啱啱先記得

等睇獅子山

有

完得好急吓